[PS4] 二手遊戲買賣區 明買明賣 39

放 Farcry 5 $200
尖沙咀，東鐵線交收

放 god of war $270
Kingdom come $190

收 ufc 3 $150
Hardline $40
Fifa 18 $100

收personal 5 $280
Tg: loveliveflat

放中文 二手
東京幻都ex 70

西鐵線交收 屯門可議

放Mafia 3 $100
放無雙Orochi 2U中文版 $220

要曬 $300
tg: LihkgNeymarJr11

放psvr+cam+vr world連支架
$2000

放
god of war $280

紅色線交收

tg :

收fifa18 130

收ps4 Last of us remastered $100

收
Dragon ball fighter z
God of war
機戰x

收
人中之龍0
人中之龍6
刺客起源
巫師3
mafia3

價錢可議

收北斗 $200

放
God of war $280
The evil within 2 $150

放人中北斗中文版
$220
西鐵沿線交收
有意請

收

Sniper Ghost Warrior 3 --- 150

彩虹／九展面交

放
Gundam vs $180
火車站沿線

放COD WWII 連code $150
西鐵綫

放
BIO 7 $150
屯元天西鐵站交收

放
Super bomber man R $220
銀白色手制（買左一個禮拜多d）

放: A Way Out $200

MTR/東鐵沿線 (就我可議)

放GOW $250 無CODE
荃灣線 6:30-7:30
其他時間限荔景站

放MHW 有code $210
港島線, 灣仔/北角交收$200, 就到地點可再議

放 mafia 3 $100
另收god of war 4

lm

收
三國志威力加強版13 中文 220
地點主要旺角/屯門/西環

放
gow $270

收
人中0 中文 $200
Uncharted 1-3 collection $100

可議

收人中北斗170
Telegram thirteenkong
港島區交收

收
uncharted lost legacy 140
初音DX 300
放工綠線

放

NBA 2k17 $20
Need for speed $100
Division $120
Gundam versus $180
屯門站或觀塘站交收

收太鼓達人
收數碼暴龍
收北斗人中

放
人中極2 $150
Mhw $210
中土世界2 $140

收2隻平20

荃灣mtr交收 時間互就

tg:slasher7

收人中北斗 $180
Gow $250

西灣河交收

放
Gundam versus $200
FF15 $180
數碼暴龍世界next order $200
Sd g-gen $200

屯元天交收

放
Dark Souls 3 年度版

250

Tg咗

全新？？

不閃呀師兄，玩過幾次

收:
真三國無雙8 $180
火影忍者經典傳承 $300
火影忍者 疾風傳 終極風暴 三部曲 $200

紅線荃灣站至旺角站交收
TG:

收
Persona5 中文 $280

港島沿線

放
dvision 80
fifa 16 , 17 + 街霸5 最初版 不散 100
仁王 普通 中文版 100

全要$240 港島線至mk

放 Mhw $200

西鐵線交收

收Persona 5 $300

放
God of war $280
The evil within 2 $150

東鐵綫：火炭-紅磡
觀綫：樂富-油麻地
荃綫：太子-油麻地

放人中6 $120

Tko站附近可即日交收

放mhw $200

葵芳

另收街霸

放人中6 $120

另收地平線$140

Tko站附近交收

收 人中極2 $150

放
仁王 普通版 $150
巫師3 普通版 $150
Gundam versus $200
噬神者 解放重生 中文 $150
另收
Dark souls 重製版 $200

收Super Bomberman R $200

九龍灣交收

收底特律$300
黃大仙交收

放mhw $200 有code
港島線, 灣仔交收$180

放全新new gundam breaker 380
MHW 200

藍，紫色線交，其他可議

收last of us 100
2k18 120

收
Detroit $300

馬鐵/東鐵交收優先

放
new gundam breaker中文版$380有code

綠線交收

咁快玩完？？

伏Game

收rainbow six $130
屯門交收

收尼爾中文版 $230

放人中北斗 220 有code
荃灣線交收

放overcooked $120
Tg:fung999

放
人中6 $140
港島綫

收
人中0 日文版 100
人中極 100
初音DX 300
綠線

放god of war, $250有code

放 god of war 4有code
$280
屯門元朗交收

放 new gundam breaker $350 MTR綠色線 交收

收

莉迪＆蘇瑞的鍊金工房 中文 280

大埔一旺角站

Tg:

收
Gta5 $100

Tg:

放
(全新)FINAL FANTASY XII THE ZODIAC AGE

$100

觀塘交收

收Super Bomberman R $200

荃灣交收

收 PS4 魔龍寶冠 Pro / Dragon's Crown Pro 中文版------$150 @ray316

收Detroit 300$
Tg:Ivan19999

放戰神4 god of war4
有code $270
官塘線交收

TG?

放 刺客教條:起源 $200

放
FIFA 18中文版 $150

放 機戰X 中文 $320
官塘/紅磡交收

收中土世界 戰爭之影 $120
刺客教條 起源 $150

放
new gundam breaker中文版$340有code

綠線交收

收
人中0 中文版 $200

放
Fifa 17 （有code) $50

港島線優先
其他線互就

放
Gundam vs $180
東鐵綫

放
閃亂神樂 Burst Re:Newal(中文版)(有特典code) $300
偶像大師-星光舞台(中文版) $250
新次元戰記VII (中文版) $150
戀姬演武 $150
四女神online $150

東鐵上水至大埔墟交收

賣
no code MHW $200
屯元天交收

放
全新cod ww2 $180
全新the evil within 2$ 180
二手 Horzion +uncharted 4 $230
全要550

放
Super bomber man R $210
銀白色手制

放人中6 $120

Tko站附近交收

笑撚死我

D 炒狗真係好撚小氣 同好撚得閒
成個星期都搵出黎
買多左一隻COD 放百幾都衝出黎
佢地全部都放二百幾就當無事

人哋炒係仆街 自己搵食有理

放180就唔係炒，放200就係炒，你條數點計出嚟

OK 我加入你地行列
旺旺

CLS 踢爆你就話我係炒狗
我就買唔到人中2同北斗 係同巴打收極2 二手既

BTW幾時找數呀

咁你幾時直播縮入老母個閪度

等各位前輩表演完
咪到我表演

面皮成呎厚，俾人踢爆都仲要死撐，BLOCK柒咗佢算

睇佢留言都似係精神有問題嗰啲，全世界都係炒狗得佢唔係，已經傻撚咗

你地一定唔係炒狗
賣D GAME 一定平過原價

我賣多80蚊就係仆街

完全唔知你up乜鳩，有冇人可以幫手翻譯下佢想講咩，隻隻字都睇得明，成篇夾埋就睇唔明

炒game其搵搵得幾十至一百蚊
出嚟時間交收都無咗好多時間
其實計翻賺好少
真心唔明點解要炒

我係因為YAHOO 4隻買免運費
掉出黎賣
特登平過出面D價 再遇埋你地講價
咁你話我炒我都無計
點知之前比我鬧過D炒家就衝晒出黎抽水
就咁多唔講 全BLOCK

你100買返嚟放180都唔叫炒我真係唔知點先叫炒，原價1.8倍放重講到自己心安理得咁。諗諗下做你依種人都幾好，自己做咩都唔會覺得自己錯，全世界都迫害你，屌你嗰啲全部係炒狗，成個悲劇主角咁，自得其樂。繼續活喺自己嘅世界啦，你依啲人已經傻撚咗屌唔醒㗎喇

神又係你鬼又係你 點夠你玩

炒狗中既清泉

180豈能算炒
Game壇孔乙己

認真我撐你ga
之前拎盡高地光環，一個屈尾十搏人唔入post炒埋一份

呢啲咪叫高章囉
Ching好波

人地鍾意賣咩價咪賣咩價
願者上釣
企係道德公地踏人炒價
咪又係妒嫉心發作同埋魚蛋論

我就係普通玩家
睇名睇比人話分身

屌 BLOCK 晒睇唔到
原來真係咁多人炒GAME
仲要鬧兩句就記到宜家
屌 怕撚左你地 唔係到放啦
俾番個場你地

邊個屌人炒狗先啊

其實個個知你100買返嚟，仲點會肯出180同你買

咁撚樣比你賺80，我就真係過唔到自己

求其啦 我怕撚左 唔係到放
你同上面D 巴打100蚊買

我要自己買撚咗啦，得你有呀而家？你估嗰堆舊game好值錢咩

最撚柒係話人炒狗
自己賣貴左就唔係炒狗
屌.一早話自己炒狗/唔出聲咪放過黎囉

咪就係樓主囉
成日想用#1黎推自己tg個功能
利申：初頭見樓主有心整有用過一日，但瞓教又狂震，啲人重覆post賣game又震，煩咗一日決定自己慢慢追post

收
gta v ($150)

放
MHW $190
市區優先
時間地點互就

放
人中之龍0 中文版 $300
收
Overcook $100
A way out $160
綠色線交收

Tg有mute function，靜音左佢咪唔響唔震囉

咁靜音咗我要睇咪又係慢慢係tg碌 咁不如係翻個post到碌

如果特別想搵某隻野，直接係tg group 度search，唔駛係咁碌下下mon實個post

炒狗死全家

收 太鼓之達人 250
西鐵沿線交收

放fifa18 150

放

Gundam Versus --- 170

東鐵線交收

推

收
A way out $160
地點可議

收winning18 天水圍西鐵交收

紅線交收都可

放機戰v中文版
$250

收
nier 尼爾 $230

放

人中極2 180

收

bomberman

大埔，粉嶺，沙田優

放 COD WWII $100 已拆有CODE 唔岩玩
交收只限葵芳-荃灣 可寄順豐自取

放mhw 250$
放白色情人節 150$

可即時mk交收

收
機戰X $280
機戰V $240
GOW4 $260
Detroit $300
綠線交收

放
全新未開封二之國日文版$320
放九成九新進擊之巨人二中文版$250

放
機戰x 280
Mhw 250
Horizon zero dawn 220
西鐵線交收 最好屯元天
有意pm

放

Super bomber man R $200
銀白色手制 $300

西鐵綫/ 最好屯元天

放
Persona 5 $290
可以換Dark soul 3 年度/ Dark soul remastered

藍田交收280

收
Detroit $300

交收地點互就
TG: mathewwww

放 人中極1$110 尼爾$260
藍田優先交收

放
Need for Speed $90

放
放逐選舉 200$

放dark soul remastered $250

放Persona5中文
$300

放
dark souls remastered 240
寶林交收

師兄有冇TG

放
GOW4 冇code $270
太鼓 個鼓 日版（淨係玩過1次）280

收 Farcry5 $220 坑口交收

收
metal gear 5中文字幕版 140蚊
刺客教條起源180蚊

收
Detroit $300
無夜國度1中文版 $200

交收地點互就
可小議
TG: mathewwww

放 Detroit $300
屯元天交收
Tg:

收
機戰X $280
機戰V $240
GOW4 $260
Detroit $300
太鼓之達人淨game $250 連鼓收$530

綠線交收

收戰場女武神4 中文版
有意請tg

等一个伽马孑孓头套就，

放

Hitman 鐵盒版 150
Witcher3 GOTY 200
GT Sport 100

收

A way out 160
仁王完全版 140

住沙田區，地點互就
TG:

放

銀白色手制 冇單得盒 $290

西鐵綫/ 最好屯元天

全新cod wwii
換人中北斗 新舊不拘

Tg: Ball1999

放
dark souls remastered 220
寶林mtr交收

放
Persona 5 $300
KT/TKO 線

放 far cry 5 有code $200
東鐵線或東涌或機場交收

收new gundam breaker $80

放GOW 中文版冇code $280

藍紫線交收

.

收 FIFA18 $130

最好將軍澳線交易

放
Batman arkham knight $100
Battlefield 1 $130

放nba 2k18 no code
$150

放
龍珠 異戰2 中文版$200

放
GOW 4 $270
港島綫/九龍站

放gow 4 280
MTR red line

收SD Gundam G Generation Genesis 中文 HKD$220
灣仔交收

收
Detroit $300
綠線交收

收 Detroit : Become Human $300
Devil may cry 1-3 HD $160
汪達與巨像 $180

放 mafia 3 $100

放
darksoul remastered 連曲連初回特舊公仔
$260

真田傳
$150

皆可換game
詳情tg: MLveigar

岩放錯post

放 nier automata 中文版 $290

最好青衣交收

放
dark souls remastered 240
寶林mtr交收

放
nacon revolution pro controller 黑色 $650

買左返黎玩左幾場2K，用唔慣xbox揸法

有單有盒無保，有意TG我

放

Hitman 鐵盒版 150
Witcher3 年度版 200
GT Sport 100

收

A way out 160
仁王完全版 140

住沙田區，地點互就
TG:

收 PS4
Heavy rain + Beyond: two soul合集
$100

放farcry 5 $220
屯門交收

放
FF XII全新 $100

收horizon 完全版 200
另放人中極2 180
刺客 臬雄 80 （可換刺客革命or黑旗，或加錢換叛變）

地點綠色線 大家互就

放GOW 中文版冇code $270

藍紫線交收

放FIFA18 $140
荃灣線交收

放
人中之龍0 $300
人中之龍極1 $100
收
Overcook $100
A way out $160
綠色線交收

放
God of war 戰神4 - $280

收
尼爾 - $270

TG: airsky1221

收戰神 中文 要code 270
可以觀塘至將軍澳交收

放gow4 $280
西鐵線交易

收

heavy rain and beyond two souls collection 150
刺客 起源 200
until dawn 120

收人中0 中文版 $230

放
Mhw 有code $200

收
A way out $170

收
watchdog2 $100
MHW $150
GOW $200

更改
GOW4 $200

收 PS4
Heavy rain + Beyond: two soul合集
$150

收 Detroit : Become Human $300

放
PS4 進擊的巨人1 中文版 $100
A WAY OUT $200
地球防衛軍5 $300

放Mafia 3 $100

tg:

放
PS4 進擊的巨人1 日文版 $100
A WAY OUT $200
地球防衛軍5 $300

收
底特律：變人 $300 將軍澳線

收戰神 中文 要code 280
可以即時藍田交收

放
Gundam vs $160
上水至大埔火車站

收Detroit $300
聽日下午可交收,港島至旺角

收
Vampyr $200
旺角站

收DJ MAX
旺角 中環 交收

點解家下d人覆都唔覆tg 問句邊度交收ok都冇反應 已經有兩個係咁

英雄主義

係Carousell交收過7,8隻game都冇遇過

依到漣燈嚟

Carousell 交收 好過Facebook 同呢度好多…
依家 Facebook 好多唔係買 淨係留言話你件貨阻住哂

Carousell真係冇人甩過底，不過我都係當呢度多個platform賣野 主要都係Carousell

呢度我好少買賣
Facebook 試過俾人放飛機同埋臨交收壓/加價
Carousell 未試過遇到以上情況

push, 最好青衣交收

Carousell遇過個中學生因為遲到主動平比我

中學生你就放過佢啦

放

Hitman 鐵盒版 150
Witcher3 年度版 200
GT Sport 100

住沙田區，地點互就
TG:

人地約左其他人交收 咪唔理你

收
人中0 日文 120
初音dx 300

放dark soul remastered $230

放
PS4 進擊的巨人1 日文版 $100
A WAY OUT $200
地球防衛軍5 日文版 $300
FOR HONOR $100
無夜國度1 中文版 $200
無夜國度2 中文版 $300
BLUE REFLECTION 中文版 $300

放

人中之龍6 $150
Nba 2k18 $180

放 Farcry 5 $200
南昌元朗西鐵沿線

收 二之國II $250
南昌元朗西鐵沿線

Push

放
Lego City Undercover
$220

收 fate extella 中文版 $220
紅、綠色線交收

收
機戰x 冇code $280

東鐵/紅色交收

呢個真，10次交收，7次Carousell，2次fb，1次連燈
而且Carousell嘅交收多數好爽快，好少講價，又比較易收到平嘢，同自己放正常價錢99%都係幾小時之內就放到
相反fb同連登，真係難好多好多

連登 個個都平收 高賣
係carousell放正常價仲易放

收
overcooked $110

放
GTA V $220
MHW $220

放
nacon revolution pro controller 黑色 $650

買左返黎玩左幾場2K，用唔慣xbox揸法

有單有盒無保，有意TG我

[url]

收
Sniper Ghost Warrior 3 --- 150

放
Rise of the Tomb Raider --- 200

彩虹／九展面交

放
MHW有code $180
港島線

放 Re7 Gold Edition $200 無code
Prey $150
Far Cry 5 普通版 $220 好似無code唔記得

收
Watch dog 2 $100
Uncharted the lost legacy $100

同埋連登如果tg佢
好多時嘅回覆都真係好慢好慢
而且係好多都係唔回覆好冇禮貌
雖然另外兩個都會有咁嘅情況，但最嚴重嘅一定係連登

我算好彩 幾次同連登巴打交收都順利兼準時

+1 仲要價錢係合理或者勁抵

放

Hitman 鐵盒版 140

收

Overcook 140
仁王完全版 140

住沙田區，地點互就
TG:

約到交收嘅多數都準時，係連登有一次有個遲咗半粒鐘

放
PS4 farcry5
$220

今晚九龍灣至油麻地 -20

收 底特律 290 屯門/將軍澳交收

收farcry5 HKD190
屯元天西鐵站 或 天水圍內輕鐵站
有code +HKD10

全新中文版
Call of duty WWII
GT SPORT
Destiny 2

已開仁王一般版(未包dlc)
以上一換一 人中北斗/人中極2 二手都得
或兩隻換God of War中文版
樂富如就到時間可即日交收

用兩隻$99換250既god of war??

收地球防衛軍5 $250
收2隻

放
Lego starwars 中英 90
Sniper Elite 4 英文180
Battlefield 1 中英 100

Tg:

放機戰X 中文版 280

藍田觀塘交收

TG: ps4bear

放
閃亂神樂 Burst Re:Newal(中文版)(有特典code) $300
偶像大師-星光舞台(中文版) $250

東鐵上水至大埔墟交收

收Detroit $300 綠線

放
刺客教條 梟雄 120
watch dog 2 130
人中北斗 有code 210 (可換人中之龍極2)

荃灣線交收

重要係gt sport destiny2依啲公厠碟，3隻都唔換

收UFC 3
@

放莉迪&蘇瑞的鍊金工房 中文 $300

放
人中6 $150
港島綫

放
放逐選舉 $200

收
Sniper Ghost Warrior 3 --- 150

放
Rise of the Tomb Raider --- 200（可換伊蘇8中文）

彩虹／九展面交

收fifa18
$100
屯元天交收

放

Re7 Gold Edition $200 無code
Prey $150
Far Cry 5 普通版 $220 好似無code唔記得

放dark soul remastered $220

想問下而家gundam breaker 3 既2手價幾多? 唔該

收
Watch dog 2 $100
MHW $150

有冇巴打有PS4 - GOD OF WAR 3.
想收隻玩下.

280 ok?

GOW 3 (重制版)

點解唔玩New呀
btw街應該二百五二二百六

new比人狂屌......
見到樓下日文199 但係想要中文

放 gow4 中文$270

東鐵線交收
TG:

放
dark souls remastered 200
寶林mtr交收

收
Persona 5 女神異聞錄5 中文版 300

綠線交收

收古惑狼 $100

油塘/上環交收

放
Lego City Undercover
中文版
$200

放
彈丸v3中文 250
Edf5 (地球防衛軍） 300

收
人中北斗 200
hozion 完全版 180
放
人中極2 150
仁王完全版 150

荃灣線交收

放
FIFA 17 $40
NBA 2K18 $140
真三國無雙8 $210
港島線/將軍澳線交收

收sleeping dog 中文
＄100

放
Gta5 $180
Mhw $180
Ghost Recon $80
Driveclub $50
噬神者2 $150
Destiny The Taken King $50
Fifa 15 $30
Fifa 16 $30
Fifa 17 $30
2k17 $30
全部無code

收 god of war 4 $260 屯門站交收

TG？

收 Dead Rising 4: Frank's Big Package $180

全新COD WWII
換人中北斗 全新二手都得
Tg: Ball1999

收
Detroit $300
無夜國度1中文版 $200

交收地點互就
TG: mathewwww

放
dvision $100

收
Ps4太鼓淨game
$250

收
Pa4太鼓淨game
$250
Tg: okkkbf

收
gow $250
如果今日內就到時間(12點港島線)
+20

收人中0 中文 220
tg: emonwa

放

人中之龍6 $150

收fifa18
$150
明天星期六交收

放
Gta5 $200
Mhw $200
Ghost Recon $100
Driveclub $50
噬神者2 $150
Destiny The Taken King $50
Fifa 15 $30
Fifa 16 $30
Fifa 17 $50
2k17 $50
全部無code
TG:

放
人中6 $150

收
Hozion zero dawn 完全版 $200

荃灣站交收

放
Battlefield1 $120
Tom Clancy’s Ghost Recon Wildlands $100
兩隻要哂$200
葵青荃交收
Tg:

收 fifa 18

放
nacon revolution pro controller 黑色 $600

買左返黎玩左幾場2K，用唔慣xbox揸法

有單有盒無保，最好順豐到付

有意TG我

放
火影忍者 經典傳承 (有書) $400
The crew $250
Project cars $300

放

仁王 $130
Gundam versus 中文版 $180

旺角地鐵站交收

290收多個月就有

收
三國志威力加強版13 中文 240
地點主要旺角/屯門/西環

放 gow4 $260
mhw $200/1 380/2

黃大仙交收

放
God of war $270
The evil within 2 $150

東鐵綫：火炭-紅磡
觀綫：樂富-油麻地
荃綫：太子-油麻地

放 Tom Clancy’s The Divison $100

東鐵火炭至紅磡

放PS4 GAME
A WAY OUT 英文版 $200
進擊的巨人1 日文版 $100
地球防衛軍5 日文版 $300
無夜國度1 中文版 $200
無夜國度2 中文版 $300
BLUE REFLECTION 中文版 $300
FOR HONOR 中英文版 $100

放 Mafia 3 $100

tg:

收
resident evil 7 $150
The evil within 2 $150
Overcooked $110
刺客教條：起源 $170

放
The evil within 1 $130
Watch dog 2 $150
Call of duty WW2 $170

全部可再議價
屯門西鐵綫交收

前日約左你 confirm左你今日交收
琴日仲可以post多次放碟 唔緊要
今日11點幾開始搵你 等到你依家(1點半) 一句都唔覆

我仲要老年咁遠黎寶琳專登同你交收
沒心放就咪賣啦 頂你 死飛機狗

放人中6 中文
$130
將軍澳地鐵 一帶交收

收detrit$300
屯門
Tg:xhaka1994

放
Shadow of War 160
Last Guardian 140
Little Big Planet 3 80
Division 50
太鼓淨鼓 200

收
Detroit 300
Vampyr 300
刺客信條:起源 180

金鐘交收
Email: ps4gametrade@yahoo.com.hk
tg: Ecrtihc

放PS4 500GB 白色 100% work 無壞
型號 1206A 雙手制
6月過左保 9成新 有意pm
九龍灣mtr 交收 無盒無單
$1400
有意tg

收
人中6 中文 $150
Horizon $130
天水圍站交收

放
太鼓game ＄250
batman 鐵盒 $200
GTA 5 $150
mon hunt $200

tg:

收 港版 Gundam Versus $180

東鐵火炭至紅磡

放Resident Evil 7: Gold Edition (連dlc) $180
屯門/香港站交收$160 其他地方另議

放

人中極2 180 或換北斗

收

bomberman

大埔，粉嶺，沙田優

收人中極2中文版
$150

放gow4 $260 觀塘線交收

收god of war $250

將軍澳線交收
tg: tw1227

放
人中6 150

收
Horizon zero dawn 完全版 220

荃灣至太子

放
Mafia 3 100
收
Fifa18 150

放 NBA 2k18 $150

東鐵線或觀塘線交收

有意請TG：

放 uncharted 4 + horizon 合集 200
地點互就

放人中6 中文
$130
觀塘地鐵 一帶交收

收horizon 完全版 220
收rise of the tomb raider 特別版 中文 180
放刺客 臬雄 60（可換刺客革命or黑旗，或加錢換叛變）
地點綠色線 大家互就

收
ps4 鍊金工房第三集 中文 280

大埔一旺角站交收

放
Conan exiles $250
觀塘交收

放
Ghost Recon $100
Driveclub $50
噬神者2 $150
Destiny The Taken King $50
Fifa 15 $30
Fifa 16 $30
Fifa 17 $50
2k17 $50
全部無code
TG:

收機戰v中文
$220
TG:

收無雙大蛇2ultimate $120
綠色線交收

放
刀劍神域 Game Director’s Edition 200
Farcry Primal 150
Monopoly 120
真三國無雙 英傑傳 180
Uncharted 4 100

收人中之龍極2

Mtr 交收

收
刺客起源 $200
GOW4 $250
機戰X $230
Tg:kobe24forever
最好元屯天交收

放Detroit become human 中文
得碟同盒 $250

西鐵交收

收
人中0日文 120
gundam breaker 3 130
初音dx 300
偶像大師 星光舞台 240

放多過一隻每隻再加10蚊

放工時間綠色線交收

收odin sphere中文版 $150

中左伏就中伏啦 用唔慣

放Dead Rising 4: Frank's Big Package
$210

放 大制 $550，HORI RAP V 9成9新，少玩，有盒

二之國 Ni No Kuni 2 英文
$280
東涌線，荃灣線

放
Detroit become human 中文有code 300
收
Little big planet 3 100
觀塘交收

收gundam breaker 3中文 $180

收
Dark soul remastered $200
西鐵線 荃灣線

放Persona 5 女神異聞錄5 中文版 $300
將軍澳線交收

放Gundam VS 中文 $180

綠線

放
人中6 150

收
Horizon zero dawn 完全版 220

荃灣線

放God of war 有code $280
荃灣線/荃灣西

放God of War $270
有Code
葵興交收

放
Detroit Become Human 冇code $300
Farcry 5 冇code $180

2隻買晒 $460

最好荃灣交收

nier 而家 市價係幾多, 有啲想買一隻嚟玩

放
全新 GOW $270
全新 人中極2 $150
全新 darksoul 3 $100
全新係因為唔得閒玩

gundam vs $140
刺客起源 豪華版 $190

放DEAD RISING 4 $180

收far cry primal大約幾錢？
70$ 合理？
t. me/kjasonk

放 Gundam Breaker 3 $180

！非Break Edition！

100 要唔要，仲有code

收

尼爾nier $240

放jojo天國之眼 150
元屯天交收

收

Switch
2k18
Fifa 18

價錢可議

TG

收last of us 100
炸彈人200
overcooked 100
天水圍交收

收

FATE extella link
$200

荃灣旺角

收 Detroit (中英文) $300
油尖旺 港島線

巴打回錯post switch係呢邊

收 太鼓 270 連鼓580
西鐵沿線交收

放
人中極2 $180
戰國無雙4-2 $180

收
farcry5 $180
無雙蛇魔2 $150

全部中文

放
Detroit Become Human 冇code $300
A Way Out $200

2隻買晒 $480

最好荃灣交收

放God of War $260

收DJ MAX

放
Horizon $160
港島線交收

收Fifa 17 2k17 $50@1

放ps4 god of war中文
$250
荃灣線或西鐵線交收

收火影忍者 終極風暴 經典傳承
$80
TG: yeungch

收nba2k18
80$

放fate extella link 日文 380

放
Lego City Undercover
中文版
$150

放二之國日版
300
Tg: spookyyx

放
進擊之巨人1 中文版$150
Disgae 5 $50
Uncharted The Nathan Drake Collection $50
FiFa 17 $ 50
Fifa 18 $200

TG:

PUSH

想收Uncharted但係要下個月先返香港

冇問題 tg 左我先

放
機戰X $260

TG:

放
聖劍傳說 $180
偶像大師 白金星光 $180
南昌交收
[img]

[quote]放
聖劍傳說 $180
偶像大師 白金星光 $180
南昌交收

收

人中0日文 120
gundam breaker 3 150
初音dx 300
偶像大師 星光舞台 240
uncharted 1-3 90

放多過一隻每隻再加10蚊

放工時間綠色線交收

收
GOW4 $260
刺客起源 $220

Tg: kobe24forever

收gundam breaker3 中文
$160

收
Sniper Ghost Warrior 3 --- 150

放
Rise of the Tomb Raider --- 200（可換伊SO）
DQ11 --- 280（可換P5）
Dead Rising 4 --- 160

彩虹／九展面交

收
火影
唔知市價

放
Dying Light The Following Enhanced Edition 中文 $200
Bio Hazard 7 中文 $130
The Last of Us 中文 $100
Sleeping Dogs Definitive Edition 英文 $80
Final Fantasy 12 中文 $130
買多過一隻可以再減，五隻全買$520

收
DQ 11 中文 $280
Dead Rising 4 中文 $200
Final Fantasy 15 中文 $150

荔枝角至旺角地鐵站交收

放GOW4 $270
葵興交收

更新

放
Dying Light The Following Enhanced Edition 中文 $180
Bio Hazard 7 中文 $120
Final Fantasy 12 中文 $120
買多過一隻可以再減，三隻全買$360

收
Final Fantasy 15 中文 $160

荔枝角至旺角地鐵站交收

收 god of war 4 $260 屯門站/屯門區輕鐵站交收

放人中北斗 $230

放人中北斗 $230

旺角或綠色線交收

收 三國無雙8
$190

地點時間就你

收 PS4 魔龍寶冠 Pro 中文版 $160

放God of War $260
Dead rising 4 $189

收 DQ11 (中文)
$300
屯元天站交收

放
NBA 2K18 $150

放
God of war $260
The evil within 2 $150

東鐵綫：火炭-紅磡
觀綫：樂富-油麻地
荃綫：太子-油麻地

收horizon 完全版 220
羅拉特別版 180
Uncharted 外傳120
刺客大革命50
刺客叛變100

2隻刺客齊收 180

九龍灣交收 地點可再議

收 god of war $250

放
進擊之巨人1 中文版$150
FiFa 17 $ 50
Fifa 18 $200

TG:

想試伏
有無人放 NEW GUNDAM BREAKER 俾小妹

放
刺客教條 梟雄 100
人中北斗 有code 210

荃灣線交收

收 火影終極風暴經典傳承
tg: yeungch

放
Mhw 100
極2 100

收
Sniper Ghost Warrior 3 --- 150

放
DQ11 --- 280（可換P5）

彩虹／九展交收

收
Horizon zero dawn 完全版 220

地點可議

放 仁王 中英文版 $130
Tg: ps4gametrade

all sold, thanks

放機戰OGMD 中文版 $250

收
Gundam breaker 3 break edition 中文版
$200

收

Horizon zero dawn 完全版 $230
Nier Automata 中文版 $270

上環/中環 優先交收

放

炸彈人 亞洲版 有code
$230

綠線交收，地點可議

放
閃亂神樂 Burst Re:Newal(中文版)(有特典code) $270
偶像大師-星光舞台(中文版) $220

東鐵上水至大埔墟交收

全新先230咋喎

放fifa18 $150
限寶林/將軍澳線

收
detroit humam 300
中環/太子線交收

收
Gt sports $100

放
Shadow of Mordor GOY ed $120

港島將軍澳交易

放mhw中文版$230
旺角交收

收太鼓淨鼓 $300

收二之國 英文版 $270
地點荃灣 至 葵芳站

放
Odin Sphere亞日版 50
旺角至九龍塘

放
God of war 4 $260

荃灣至葵芳 / 屯門

放God of War $250
Dead rising 4 $180

放destiny 2
$100 荃灣/大窩口/地鐵紅綫交收

放
Last Guardian 140
Little Big Planet 3 80
太鼓淨鼓 200

收
Detroit 300
Vampyr 300
刺客信條:起源 180

金鐘/中環交收
Email: ps4gametrade@yahoo.com.hk
tg: Ecrtihc

收 overcooked
$110
太子旺角奧運南昌站

收火影4 $120

放人中六 130
荃灣交收

中文版？
TG?

賣
Gow 250
觀塘綫交收

收

實況野球 2018 $300
overcooked. $120

放
God of war $260
The evil within 2 $150

收
Detroit Become Human $300

東鐵綫：火炭-紅磡
觀綫：樂富-油麻地
荃綫：太子-油麻地
或者大家就下地點

收
overcooked
彈珠人
古惑狼

放仁王中文版普通版
$100
荃灣線或西鐵線交收

收
太鼓 200
MHW 180
藍紫綠線交收

收
尼爾 自動人形 中文 $250
血源詛咒 中文 $120
最終幻想15 中文 $170
荃灣/葵芳/旺角mtr交收

收
The evil within 2 $150
Overcooked $100
刺客教條：起源 $160
超級機械人大戰X $$300

放
The evil within 1 $130
Watch dog 2 $150
Call of duty WW2 $170

全部可再議價
屯門或者附近西鐵綫交收

放 Tom Clancy’s The Divison $70

東鐵火炭至紅磡

想用god of war4 換 Detroit Become Human
西鐵線
TG:

放機戰OGMD 中文版 $200

收god of war4 260
即日將軍澳區交收

收

Horizon zero dawn 完全版 $250
Nier Automata 中文版 $300

上環/中環 優先交收

放
Last Guardian 140
Little Big Planet 3 80
太鼓淨鼓 200

收
Detroit 300
Vampyr 300
刺客信條:起源 180

金鐘交收
Email: ps4gametrade@yahoo.com.hk
tg: Ecrtihc

放
Mafia 3 $80
Ac: origins $200
[/quote]

放
Mafia 3 $80
Ac: origins $160

收古惑狼 荃灣線交收

放

炸彈人 有code
$220

收horizon 完全版 230
羅拉特別版 中文 200
Uncharted 外傳130
刺客大革命50

九龍灣交收 地點可再議

$120 收 Ramen Legends

係Raymen Legends

收bomberman 200

大埔交收 地點可再議

放

Re7 Gold Edition $200 無code
Prey $150
Far Cry 5 普通版 $200 好似無code唔記得

有冇巴打知如果收DQ11咩價位？

收
ff15 中文 $150
荃灣/葵芳/旺角mtr交收

放horizon 100$
god of war 3 250$
cod ww2 150$

石硤尾站交收

收FF 15 $150

將軍澳線交收

收
gow4中文 $250
機戰X 中文 $250

明天 6點半左右 觀塘 / 後日 2點半左右 青衣

or 元朗 時間再約

收

人中0日文 120
gundam breaker 3 150
初音dx 320
偶像大師 星光舞台 240

放多過一隻每隻再加10蚊

放工時間綠色線交收

放 Tom Clancy’s The Divison $60
港島線交收

收
MHW 180
太鼓250 連鼓550
藍紫綠線交收

收多隻機戰og md 中文版

Uncharted 4 英文版 150
青衣旺角觀塘交收

放

放仁王 中文版
HKD120 港島線

Tg: ps4gametrade

收人中0 180
港島線交收

收
戰神4 250$
Rise of tomb raider 200$

KT線/tko線： 九龍灣 至 寶琳

放
Dark souls remastered $220

東鐵線交收

放
Nier Automata 中文版 - $300

或換
Detroit become human 中文版

TG: airsky1221

收 機戰X $300

放炸彈人有code
$220

收 太鼓中 淨game 250
tg: abcreative

收

Assassin's creed origins $170

Dragon quest 11 DQ11 $260

東鐵線交收

放

Re7 Gold Edition $200 無code
Far Cry 5 普通版 $200 好似無code唔記得

收

gundam breaker 3 break edition 220
初音dx 320
偶像大師 星光舞台 240

放多過一隻每隻再加10蚊

放工時間綠色線交收

[/quote]

推

放jojo天國之眼 130
元屯天交收

收
二之國2 $230

綠色線交收

收最新太鼓中文版 250$
Tg @namegin

收底特律280$ ，地方時間盡就你

收
無雙8 $170
機戰x中文 $270

放ys8 中文 240
tg superstrong

收
Gundam breaker 3 break edition 中文版
$250

收 戰神4 260 紅綠線

放 dark souls remastered $220
地點互就

收
gow4中文 $250
機戰X 中文 $250

今日 2點半左右 青衣站 /聽日 11點 大窩口站

or 元朗(時間再約)

放
Dying Light The Following Enhanced Edition 中文 $180
Bio Hazard 7 中文 $130
Final Fantasy 12 中文 $120
Fallout 4 中文 $150
買多過一隻可以再減，四隻全買$480

收
Far Cry 5 中文 $160
DQ 11 中文 $280
Persona 5 中文 $300

石硤尾，九龍塘 及 荔枝角至旺角地鐵站交收

放真三國無雙8 $190
灣仔/調景嶺交收

放人中北斗
$200
旺角／綠色線交收

GTA仲有冇

放 進擊的巨人 150
或加錢換
GoW
Detroit become human
汪達與巨像

放detroit有code
290
金鐘

放DarkSouls remaster $200
Destiny2 $150
Horizon Zero Dawn $200
Alienation $50

Tg

收horizon 完全版 230
羅拉特別版 中文 200
Uncharted 外傳130

另外watchdog2 120 可換sleeping dog

九龍灣交收 地點可再議

收
Gundam breaker 3 break edition 中文版
$250

放
全新Destiny2 $100
Gta5 $160

收detroit become human $290
港島/荃灣線

點解我見yahoo 尼爾全新賣288，堅唔堅？

呢度2手冇code 又係賣280

有冇人可以解釋畀我聽

清你初中畢業未？

依到係搵水魚

關乜事，道道二手價都係280-300
要280 半日內已經比人買左
yahoo 果個英文版，全新都唔駛$300

放god of war 4
250
葵芳荃灣

放

God of war 4 $250
GTA 5 $180

西鐵交收
有意請留tg

中文版點解貴咁多

收
人中6 中文 $150
Horizon $130
元天屯交收

我都好想知

咪就係因為中文

早幾日見過紅圈有人放 $150 中文 , 好快俾人秒左....

放果個唔知有無 dump 春

原來如此 不過睇黎都冇人放英文版

收 Last of us 中英文版 $100

都有好多人放，英文版200-220 就收到

有冇人有或者見過七大罪隻game 想收

收 汪達巨像中文 $200
人中北斗 $150
食人巨鷹 TRICO $120
tg: HyperEggman

放
Ps4 slim 500gb 銀主機連一手制（保養至2019年7月）
連ps account(gt sport, 越南大戰，little big planet3（數位版）同$140餘額）$1700
Tg@chukjai

收
無雙OROCHI 2 Ultimate
$150

tg:

收人中北斗$150 寶林/將軍澳線交收

Kobe24forever 謝謝巴打

收Farcry 5 $260
將軍澳線/寶琳

放
god of war 4 $250

港島綫，九龍站

收dark soul 3

收 God of War 4 $230

西鐵 紅線 交界

收 MHW 190
留tg

收

FATE extella link $230

地點互就

放

彈丸v3中文 250
Dq11中文 300
地球防衛軍5 260

收 mhw
$180

放～
Overcooked $120
Code未用
旺角太子奧運南昌交收～

放Detroit become human $300
荃灣線

收dark soul 3 $200

放god of war
$250
樂富 九龍塘 沙田圍交收

打錯
係$110

有意要

收 羅拉2 中文版 ＄180
天水圍 元朗交收
TG:

徵收
$230→人中之龍0 誓約之場所中文版
$290→Detroit become human 底特律變人中文版
可港島線至藍田交收(藍田優先)

收

gravity rush remastered 120
gravity rush 2 160
odin sphere 120
horizon complete edition 250
bloodborne old hunter 160
gundam breaker 3 break edition 250
knack 70
偶像大師星光舞台 240

多過一隻每隻加10蚊
我綠線大家互就

收 dead by daylight $120

放Friday the 13th $150

西鐵綫

收Farcry 5 $200
將軍澳線/寶琳

放
DQ11 中文版 $250
彩虹交收
telegram id :kennethok

收2k18 120$
god of war 200$
荃灣線

收真三國無雙8 $180
觀塘線

收 侏羅紀世界 進化 中文
屯元天交收

收 persona 5 中文版 $300

收

bomberman $200
mtr 交收

放 人中北斗 中文 $200
Call of duty WWII (全新）$180

收 戰場女武神 中文 $200

港島/綠綫交收

收
Sniper Ghost Warrior 3 --- 150

彩虹／九展交收

收 gta v $150

大圍，沙田，中環（收工時間）
元朗（平日八點後，假日隨意）

唔該晒。

收 侏羅紀世界 進化 中文

觀塘/北角 $330 可小議

收 tales of berseria 中文 $250 唔熟價，可小議

馬鐵/東鐵線(大學-紅磡）/觀塘線（彩虹-尖沙咀）交收
時間盡就你

放：
人中6 $180
Honizon zero dawn+drive club+小小大星球 3合1 $250

Tg:

將軍澳線或寶林交收

收
Nier
Witcher 3 wild hunt
Uncharted 4
唔知市價 要無花

收
汪達巨像 $200
人中0 $200
Fate extella link $250

有意tg:

收nier 英文版

放：
人中6 $180
Honizon zero dawn+drive club+小小大星球 3合1 $250
巫師3 普通版$150

Tg:

星期六觀塘or 星期一至六將軍澳綫或寶琳

賣PS4
Farcry5 $200
Fifa2018 $180

全有code
九龍灣地鐵站

收
God of War 4 $230
DQ11 $250

西鐵 紅線 交界

放

The Last Guardian 最後的守護者 鐵盒版 $200
元天屯交收/郵寄

放
god of war 4 $240

港島綫，九龍站

放
Prey $130

收
Nier 中文版 $270
Horizon 完全版 $240
Heavy Rain + Beyond 中文版 $200

中環/灣仔/上環 交收

賣：
gundam breaker 3 中文 $250
FF 零式 $100
上古5 中文 $250

收：
魔戒中土 $180

屯元天交收，時間盡就

買g27/g25 + adapter
冇都okay

1000

tg?

收Dark Soul 3 $200

Farcry sold.
Fifa?

Yes

放：
人中6 $150
Honizon zero dawn+drive club+小小大星球 3合1 $220
巫師3 普通版 $120

Tg:

星期六觀塘or 星期一至六將軍澳綫或寶琳

放
Dark Souls 3 年度版

$250

放：
gundam breaker 3 中文 $250
FF 零式 $100
上古5 中文 $200

收：
魔戒中土 $200
Darksoul 3 年度版 $200
Darksoul 1 重製版 $200

屯元天交收，時間盡就

收
汪達巨像 $150
人中0 $200
Fate extella link $250

有意tg:

放 NBA2K17 $50
FIFA17 $50

放ps4
Dq11中文 300
地球防衛軍5 250
彈丸v3中文 230

收
Sniper Ghost Warrior 3 --- 150
人中極2 --- 120

彩虹／九展交收

放FIFA18 $180
荃灣線交收

收 FARCRY 5 $200

寶琳站

收
汪達與巨像 $200
dark soul remastered $200

Whatsapp53362100

Tg d 撚樣好難搵

收ps4
鍊金工房第三集 中文 280

大埔一旺角站交收

收FF 15 $160

將軍澳線交收

收Fifa18 $150

放
a way out $200
旺角

收人中北斗$180
汪達$200
港島/觀塘線交收
tg: HyperEggman

收收收
人中之龍0 $230
可港島至藍田沿線交收

人地邊句confirm話要

放
女神異聞錄5 中文 $300
東鐵線 $280

放
地球防衛軍 Edf5 250hkd

放
NieR: Automata中文 $270
地鐵紅線交收

放gta5

放ff 15. $170
仁王 $100
人中之龍極 $120

金鐘站交收

收 dark soul 3年度版 $250

放戰神4 $250
MHW $200
bloodborn oldhunters $150

全收可平 地點互就

放仁王 中文版
HKD110
港島綫

Tg: ps4gametrade

收biohazard 7 黃金版 $150 中文版

Tg : leoon123

收Witcher 3 GOTY edition 中文版 200

收
汪達巨像 $180
人中0 $230
Fate extella link $250

有意tg:

放
2k18 $150
南昌交收

[quote]放
2k18 $150
南昌交收

收god of war $250

將軍澳線交收

幾錢呀清

$200

收太鼓之達人 $270

放：
MHW連CODE $200
聖鬥士星矢 鬥士之魂 $250
人中之龍6 $150
德軍總部2新巨像 $120
MAFIA3 $100
WATCH DOGS 2 $80
戰國BASARA4皇 $80

元朗/屯元天交收

收

尼爾 中文版 $200

收 God of War 4 $230
The last of us
屯元天/大埔-上水火車站
Tg:

徵收((人中0 $230))
港島至藍田交收(最好藍田)

放
Prey $120

收
Nier 中文版 $280
Horizon 完全版 $250
Heavy Rain + Beyond 中文版 $220

中環/灣仔/上環 交收

放:
GOW4 (中文版) $250
東鐵線交收, 大埔太和站減 $10

放仁王中文版
HKD 100

Tg: ps4gametrade

放：
gundam breaker 3 中文 $250
FF 零式 $100
上古5 中文 $200

收：
魔戒中土 $150
Darksoul 3 年度版 $180
Darksoul 1 重製版 $180
女神異聞錄 $200
尼爾 $200

屯元天交收，時間盡就

收
尼爾 260
horizon complete edition 260
gundam breaker 3 break edition 260
knack 第1集 70
偶像大師星光舞台 240
division 50

放多過一隻每隻再加10蚊
返工放工時間近綠色線交收，其他地方可議

收 ps4中文版戰國無雙真田丸
$200(可議)

好慘，頭先facebook 有水魚放gundam breaker 3 break edition 150。。。個買入賣出價可以大到咁。。。

Gundam breaker 3 無DLC 都可以貴過 nier ??
你打完個post自己會唔會笑？

P5 200

通常都係試水溫，見多人pm咪扮放咗，下次再加高個價

收
Gow中文220
紅色線 東涌線

閪過舖頭

放
全新人中極2 $180
古惑狼 $120

油塘交收

古惑狼hold

收Witcher 3 年度版 中文 220
中環/屯門交收

明買明賣牙

放
刺客大革命$60
2k17$60
Fifa 14$60
Fifa 15$60
The evil within 1 $80
Starwars battlefront 1 $60
Farcry primal $80

葵芳 南昌 屯元天 交收

Tg:

牙你老母，你有你明買明賣人地一樣可以明屌明串你囉

岩牙岩牙

吊lol你米= =

溫馨提示 : 我之前買全新BREAK EDITION，298

邊度

放
MHW 冇code $200
COD WWII 有code $180
人中6 $160
白色情人節 全新未開 $130

東鐵綫 九龍站 柯士甸

放re7 $120
二之國日 $280

Tg: spookyyx

用GOOGLE好易搵到，唔賣廣告啦

放太鼓之達人合奏咚咚咚

$280

TG: Trabc

急收fifa18 $100
今晚綠色線交收
6:30-7:30
tg: kelsongood

收 FARCRY 5 $220 (限今日)

寶琳站

急收fifa18 $180
今晚綠色線交收
6:30-7:30
tg: kelsongood

收

戰場女武神 4 $250

DQ 11 $250

God of War 4 $250

機戰x $250

伊蘇8 $240

DarkSouls Remastered $180

Assassin’s Creed Origins $160

以上全要中文

交收：西鐵線

TG : AlanCFC

放 女神5
$280

收數碼暴龍 last order 中文版
Nier 中文版

放god of war 270. 無code
A way out. 180

收數碼暴龍 last order 中文版
Nier 中文版

放god of war 270. 無code
A way out. 180
Mhw 200

放
戰場女武神4 280

旺角交收
tg:

急放ff xii12 180蚊 今晚code到期

限綠色線

收 God of War 4 $250
The last of us $100
放fifa18 $200
上水粉嶺大埔/屯元天

收全新手制 $250
用過 $200

收 中文版 勇者鬥惡龍11
$240
荃灣 港島線

放
生化危機resident evil 6 $120

放刺客教條：起源 （中文豪華版）
豪華版包地圖 soundtrack
code已用 $200
紅綠線交收

放 Detroit Become Human $300

收
Detroit become human 中文版 $280

觀塘綫 （鑽石山站更佳）

TG: airsky1221

放
Dark souls remastered $220
Dark souls 3 年度版 $220

留低TG ，藍田交收

放
NBA 2K18 $130

PES2017 - 只想散貨. = HKD60
請留TG.

想收Dark souls remastered
TG: HyperEggman

收new gundam breaker 50蚊

放
Fat Princess Adventures（全新）
$120

收
Dark soul remeastered 200
將軍澳線港島線交收

[quote][quote]放仁王中文版普通版
$100
荃灣線或西鐵線交收

收knack 2 $100

放
Overcooked $120

收dark soul remastered$200
屯元天西

已hold

放
Dark souls remastered $220 有code

屯門交收

收
Nier中文版$200

放God of War 4 中文版 冇code
$250
星期一至五尖沙咀/星期六日牛頭角

收 ps4

鍊金工房第3集 中文 280

大埔一旺角站交收

放FIFA18 $150 冇code

觀塘綫交收

hold

放
閃亂神樂 Burst Re:Newal(中文版)(有特典code) $250
偶像大師-星光舞台(中文版) $220

東鐵上水至大埔墟交收

收
尼爾 260
horizon complete edition 260
gundam breaker 3 break edition 260
knack 第1集 70
偶像大師星光舞台 240
division 50

放
djmax respect 250

返工放工時間近綠色線交收，其他地方可議

[/quote]

放
Nier 中文版 $280 / 可換Horizon 完全版

收
Heavy Rain & beyond 中文版 $220
Horizon 完全版 $250
Dark Soul Remastered 中文版 $200

中環/上環交收

另放 Prey 中文版 $120

放
God of War $270
Conan Exiles $250
港島沿線至旺角

放
生化危機resident evil 6 $100

放2K18 $110

放GOW 有code $270
可將軍澳線/港島線交收

放GOW冇CODE $250
星期六日任何地鐵站內可交收

收
heavy rain & beyomg two souls collection $200
汪達與巨像 $180
witcher 3 goty $150

放
God of war
機戰
Mhw
龍珠fighter z
全走1000 送多隻無包裝太鼓
限沙田交易

機戰x

放：
Honizon zero dawn+drive club+小小大星球 3合1 $200
巫師3 普通版 $120

Tg:

星期六觀塘or 星期一至六將軍澳綫或寶琳

放
Nier 中文版 $280 / 可換Horizon 完全版

收
Heavy Rain & beyond 中文版 $220
Horizon 完全版 $250
Prey $120

中環/上環交收

放
Fat Princess Adventures（全新）
$100

收DQ11 中文版 $250

放MHW $250

荃灣線

收 A way out $170

紅綠色線沿線

放
人中0 $230
人中6 $120
GTSport $120
仁王 $100

屯門 / 沙田地鐵站 (一至五夜晚7點) 交收

放人中0 260
Ff12xii 130
綠線最佳

GOW4 有code

想換

底特律人類

最好沙田、大埔、馬鞍山

TG:zzz969

放 無雙 猛將 $160
locoroco2 $30

套裝賤賣 $170

TG ：LLZZTT

收 last of us $120
[url]htttps://

收
MHW 200
太鼓250
將軍澳線交收

收the last of us remastered $100
Tg: CarrollSnow

放

太鼓 $300

將軍澳線

放 rainbow six
$150
Star wars battlefront
$50

將軍澳線

收 god of war 4 $260
沙田
tg:

收dead rising 4
觀塘線 沙田交收
tg isco22hk

放
God of War $250
Conan Exiles $250
港島沿線至旺角

放
WipeOut 有code 中文 $60
東京幻都ex+ 中文 $130
FF12 中文 $130
古惑狼 $130

放
刺客大革命$50
2k17$50
Fifa 14$50
Fifa 15$50
Starwars battlefront 1 $50
Farcry primal $80

葵芳 南昌 美乎 屯元天 交收

Tg:

放
Detroit become human $300 無code

放 Fifa 18 $160
西鐵沿線交收

收 nba2k18 130. FIFA 18 130

收

人中之龍0 $230

葵青優先/紅線/東涌線

放
ps4 500gb連一手制
連
mhw有code
gundam versus有code
bio re2

$1600

收

Dark souls remastered $200

放

Shadow of war $150
Doom $100

屯天元交收

放二手人中之龍極2 $200

放
resident evil 6 $100
fallout $120
汪達$200

放
God of war
機戰x
Mhw
龍珠fighter z
全走900 送多隻無包裝太鼓
限沙田交易

放mhw 200
fifa 18 150
屯元天

收gta v 今日即日交收 屯門 $200
Tg:xhaka1994

放真三國無雙8 （中文版）
無code $190

觀塘線交易 （地點可議）

放

戰場女武神 4 中文 $260

綠色線交收

放Dark souls remastered $220 金鐘 長沙灣

放god of war 中文版 $280

Tg : leoon123

放：
Helldivers 無Code $80
GT Sport 無Code $80
火影 終極風暴4 無Code $150
MHW 無Code $200
人中北斗 無Code $130

全部行版，恆生入數，順豐到付

多收優先，有意tg

收 火影經典傳承 $320

放
Conan Exiles 中文版 $250

放
dark soul remastered $200

收
gundam versus $200

港島， 綠線交收

收 PS4
God Of War 4 $250
CWB / 大圍/ 第一城交收

TG : hkautonomy

另賣
PS4 DQ11中文 冇code
280

可用GOW4換

放：
G29連GT sport $2000
古惑狼 $130
The order 1886 $100
全民高爾夫 $100
七龍珠異戰2 $200
Killzone $100

TG: GG_time

收overcook
觀塘線交易

放
All Star Fruit Racing
$230

收真三國無雙8 （中文版）
$170

收

人中之龍0 $250

葵青優先/紅線/東涌線

放
fifa18 $150
gundam versus $200
綠色線 (旺角 - 九龍灣交收)
tg : kkjason

放
DQ11 中文版 $260

收真三國無雙8
$180

放Detroit become human 中英文版

$300 荃灣mtr

Tg: rhotfgd

放 fifa18 $150 東區平$10

收
horizon complete edition 250
手掣 200

放FF Type 0 零式 中文 100

收1.彈珠人
2.太鼓連鼓

find me 自出價.

收crew 2 300
放Conan 中文250
勇者鬥惡龍 英雄2 150
Gt sport 100

馬鐵線-九龍塘交收
Tg:

收數碼暴龍 last order 中文版
Nier 中文版

放god of war 260 無code
A way out. 170
Mhw 180 無code

旺角交收

放
Farcry 5 $220

將軍澳線

收 蘿拉2 中文版 $220
Dark soul 1 中文版 $200

屯元天交收

Tg:

收 a way out 130
九龍灣至油麻/金鐘 交收

放nba2k18 $150
藍線
Tg nickhkg

放dead rising 4 frank package
$200

放Dark souls remastered $210 九龍灣
tg: MC_Ts

放
A WAY OUT $170

收
NEED FOR SPEED PAYBACK $150

觀塘線交收(最好藍田)

TG

放
Conan Exiles $250

收
魯弗蘭的地下迷宮與魔女的旅團 (中文版) $250

放
機戰x 冇曲 290/換尼爾

收
尼爾 270
god of war 3 100
knack 第一集 80
偶像大師星光舞台 240

夜晚6點零至7點/朝早 油塘到九龍塘，其他地方另議

放
底特律中英文版
如香港交收280 九龍交收300

放nba 2k18
$150
港島線/將軍澳線

放monster hunter world $230
紅綠線交收

加收:
人中維新 130
無夜國度 中日都無所謂 150
是但一集 nhl

放
機戰x 冇曲 290/換尼爾

收
尼爾 270
god of war 3 100
knack 第一集 80
偶像大師星光舞台 240

夜晚6點零至7點/朝早 油塘到九龍塘，其他地方另議

加收:
人中維新 130
無夜國度 第一集 中日都無所謂 150
是但一集 nhl

收 far cry 5 $200
戰場女武神4 中文 $200

綠綫/ 港島綫交收

收:
Gundam versus $180
Battlefield 4 $150
GTA5 $180
Tg: appleofmyeyes

放：
Helldivers 無Code $80
GT Sport 無Code $80
火影 終極風暴4 無Code $150
MHW 無Code $200
人中北斗 無Code $130

全部行版

只限恆生入數，順豐到付

多收優先，有意tg

Hold

放gta v $180

收 DQ 11 中文 260

放工時間港島綫交收

收dark soul remastered $200東鐵線交收

推 地點可議

放 機戰X無CODE $270
bloodborne 中文版(冇DLC) $50
全收$ 320

紅線 葵芳可減10蚊

TG:

收
GOW4 中文版 $250 dark souls remastered $200
將軍澳線交收

放：
Helldivers 無Code $80
GT Sport 無Code $80
MHW 無Code $200

全部行版

只限恆生入數，順豐到付

多收優先，有意tg

收
GOW4 $250
港島

放 g gen $230
可換機戰v
利申唔知價，睇carosell 個個放250

收數碼暴龍 next order 中文版
Nier 中文版

旺角交收

收數碼暴龍 偵探第二集

收底特律300
堅尼地城站 香港大學站 金鐘站

收機戰X 250
炸彈人 180
太鼓 全SET 500

綠線 紫線 互就

想收 Dark souls 3 年度版
tg :

賣gta v $180

放人中6 $160

收Detroit $300

荃灣交收

收Fifa18 $150
屯/元/天/西鐵線交收

放
All Star Fruit Racing
$200

收PS4 DS2 中文版 $200

港島線交收

放
Watch dogs $70
Mafia III $70

Tg: iamchingg

紅色線

收

Sniper Ghost Warrior 3 --- 160

彩虹 / 九展面易

收地平線完全版 中文 250
羅拉特別版 中文 200

Tg:

收sleeping dogs 中文版
$120 價可議

1001

咁快開新post? 仲有廿幾個回覆喎

廿幾個一晚好快爆😂🙇🏻 開定先

放：
人中之龍 極2 $200

收 :
巫師3 goty $150

tg:

收

Detroit:Become Hunman

320 荃灣地鐵站交收

放
Fifa18 $120
2k18 $130

收尼爾250

放機戰og 中文150

你有冇發現你個switch二手post 19 就係因為咁到今日都未爆post

咁我統一返個做法 到第990post時 咁我先會開定個新post防爆post 吧

屌你老母 乜鳩野防爆post呀 1001果個自己開啦 成撚日想搶樓主做乜鳩？

收
Vampyr $200

再開過一個，唔能想睇佢推自己個19報價系統

一開始我係純賣電腦野睇下有無人要 先係硬件台到搞個交易group
之後見到遊戲台有類似需求 先做個推播系統 免費 俾大家用
重要一到時到後就會自動推送新交易資料俾用戶
成件事只係為左環保姐

巴打如果有咩意見可以直接提出 盡力做好俾你

放 戰場女武神4 中文版 $240
觀塘線交收

放 PS4 Pro 1TB $2600
保養到19年2月
Sony出嘅行貨機
連一個原裝手制 usb線 火牛

成個月都未爆post呀屌你老母

咁我統一返個做法 到第100post時 咁我先會開定個新post防爆post 吧

放
Dark soul remeastered 200
將軍澳線港島線交收

收機戰OG MD 中文 130
東鐵沿線交收